[驗車］ 有無人驗車幫襯過 卡士汽車 carshongkong $928 驗車

想問有無人幫襯過carshongkong

$928

MOT 預驗，驗車，政府驗車費

最後包換 10W40 偈油，仲有洗車吸塵送番

真唔真？ 有無伏

而家好多間自己去驗合格送返啲超市現金劵啦，九百幾唔係特別平

同埋10W40請問有咩車啱用？而家普通車有幾多款會recommend你去到咁「傑」？

所以佢要+120 換其他油

利申 早排係卡士搞掂 唔差

會唔會特別去sell你呢？

推推

正常私家車好難用得到10w40

加錢都好正常

最緊要佢跟足曬全程

不過下次我會自己去驗